我真係好羨慕

好羨慕你地有正常嘅人生
好羨慕你地平平淡淡咁拉埋天突
好羡慕你地可以好悠閒咁樣去拍拖
好羡慕你地唔開心嘅時候另外一半會安慰你
好羡慕你地咁平凡 而幸福

我真係好羨慕你地呀！

你嘅情況係點？

同問

我都係
利申 毒撚

已經唔想再講，依個半月，我平均3日先訓到幾粒鐘，但又好眼瞓，只係好多嘢煩好多嘢屈住屈住，就算幾攰都瞓唔着